原來分咗手真係連朋友都做唔到

加油，巴打，我都面對緊

加油啦
我都啱啱分咗手冇耐 然後對方話都係做返朋友好啲
我就諗會唔會真係做得返朋友呢
一係大家冇愛過 一係仲有一邊想用朋友身份默默喺對方身邊
咁如果佢有另一半，做朋友有咩感覺？
諗唔透。
樓主加油 一起捱過 得嘅

我都試過為咗仲可以同佢有關連而做返朋友，個陣佢仲鐘意咗一個女仔，但個女仔揀咗第二個佢好唔開心，我仲要安慰返佢。佢一句話想去邊、想做乜我射波都陪佢。
不過可惜....冇就係冇，單方面想冇用....
9年喇，而家佢婚都結埋，青春嘅終結

佢同我一齊嗰時都唔避忌同其他女單獨食飯
咁又點計先
話唔定飛咗我就光明正大filrt佢了

宜家先知？

嘗試吓變成SP關係

唉 我都想做朋友
可惜我愛懷念

係好難頂 但呢個係必經之路

佢仲係飲醉酒下講咗句「我覺得同您一齊係錯」，我心痛到唔識形容，但當下我知佢因為個個女仔好唔開心，我扮冇事話算啦都過咗去，然後繼續安慰佢
冇嘢係放唔低，只係睇需要幾耐，唔知樓主您呢個post係咪緣份要我講佢嘅嘢，信唔信都好，今日係我同佢嘅拍拖紀念日，9年前嘅今日做過啲乜我著咩衫佢著咩衫我仲記得

你唔明唔分左仲死纏想做朋友對方會覺得你好cheap,更睇唔起你，你分得曬脫d對方仲會對你有些少留戀同尊敬

如果你係被飛個個仲肯做佢朋友，對方會覺得你屎都不如，cheap到核爆，被人飛就恨d當佢仇人，
佢內心仲會放你高d位置

和你也許不會再相擁

分咗手最多只可以做炮友 明嘅就會明

算吧啦，女人話冇識過就講得出做得到，唔似男人咁拖黎帶水，死心吧

巴打睇開啲啦
無謂作賤自己

拍左幾耐

咁你地最後點
我都同你差唔多
大家以前都未拍過
我至始唔信愛情
但都好似搞到佢從始收收埋埋咁
兩敗俱傷
係咪我個人太有問題

咪on9 啦 點做朋友 唔好自己呃自己啦

其實講真
香港地係女人就有人要
所以我都唔怕佢孤獨一世既
只係怕我自己一世都走唔出
都一年了

真係唔明你d人咩心態，做人隻兵比佢睇唔好好玩呀？留鬼留馬咩，出便大把世界

我以為自己打...
我以為我痴左線到識自己開po打
巴打有咩事一齊取暖 我啱啱同佢決定連朋友都唔做啦

Gay post

做到架 十年後啦

咩原因令你捨得放手

以前朋友果陣 我低谷果陣幫得我好多 陪左我好多次... 當時互相鍾意 但大家都冇講 直到最近先一齊 以為行到落去 點知...散了

發神經 ，大把女人冇人要，你地見識太少

下 正常樣會無人要咩

同樓主情況一樣，分咗手努力同佢做朋友，但自己都好辛苦，望住佢對任何一個朋友都比對自己好，口口聲聲話再見亦是朋友，其實兩個人都做唔到。

攤牌之後佢好撚憎我，我都仲努力梗放低，不過真係學識咗分手就唔好再做朋友喇，餘生各自安好算罷啦。加油！痛痛吓就唔痛咖喇。

你話「係女人就有人要」

同埋正常人有人要既機會係5050

好漢不吃回頭草
灑脫啲啦男人

樓上話老左會放低
我過左十九幾年，宜家結埋婚生埋仲係好撚憎hurt過我既Ex ,愛就一定冇恨係永久既

見親呢啲論調都好燥
香港地真係好多好摺嘅女人冇拖拍
正常樣，但圈子太窄，冇就係冇架啦

我同佢都好摺
都希望佢嫁得出既
雖然我就唔想再進入佢世界

講得呢句，係女就有人要既人一定識好少女人

現實係單身女人多過男人好Q多，男人就真係有J有份工就有老婆，女人生到幾靚都可以冇人要

本身佢都話做翻朋友 但我一直拉住佢唔放
原來先知自己迫緊佢... 放唔低真係做唔到朋友
依加直接唔做朋友算 chur佢最後一次

如果知道結果係咁 真係忍住暗戀算...
起碼都可以約到佢出街同聽到佢講野

唔知呀 年紀仲細大學業都未畢

呢個真
見好多矮柒毒男人都有女，甚至sp
反而女人就幾正常都冇人要
仲要唔關眼角高事

帽事㗎 清 我同您一樣4年
而家佢味又係同咗另一個一齊

好簡單，男人冇錢80歲都可以娶個弱智大陸鄉下妹，有錢就唔駛講，女人？過左28生到李嘉欣都冇人吼這就是現實

我係絲，所以唔明你地被人飛仲想做朋友做乜鳩我被飛第二日已經日日咒佢死，仲諗過搵人落佢降頭搞死佢

放心啦
ex 過一兩月又會幫你含

巴打
我都係咁話

很好 終於分手

雖然都明白感情唔可以勉強，但係狠飛對方嘅你有無諗過對方每晚都喊濕枕頭，喊到攰先瞓著。

同六年前嘅初戀啱啱傾返計 多個好了解自己嘅朋友

如果我頭一兩次分手 都仲會好多幻想
但依家真係唔會 一定唔會分手後默默付出 特別係分手原因係因為變心

不如我地做返朋友？
其實同得閒飲茶 下禮拜食lunch係一樣
朋友我地本身冇咩？
點解一定要搵你打法時間
少咗你呢個朋友又如何？
連手都同你分la 即係招呼你都煩呀明未呀
尊重下自己la 自己諗咁多幻想其實好樣衰lor

比人刻意傷過係深刻d
畢竟係自己愛過信過嘅人先可以咁hurt

一齊一個月 啱啱分咗一星期左右
巴打夠唔夠我傻

以前同你一樣 好痛苦 明明俾人飛都仲覺得自己欠咗佢好多嘢
後尾隔咗三年搵返佢，當係做返朋友
但係隔咗唔係好耐就無再搵佢。

主要係過唔到自己個關。
你點樣睇住一個尋日你仲抱住既人，今日去同第個fd而同你保持距離？

當我地真正放低，又覺得對方值得交朋友，而唔係為左獲得對方關注，
先應該去搵番人。

多謝你
五年後仲係單身先算
一個人都要活得快樂依家搵定多d錢先
到時同另一半周圍去

“雖然你脾氣好差”

驚乜鳩，你仲有一眾連登巴打。
雖然連登仔又無深度又無內涵把口又臭，但上連登總有人同你分擔心事。

fwb lor

朋友會傾電話？ 唔好玩啦

有時係咁架 無計 但遲早你都會好翻的
唔係話情況一定會有轉變 但你會習慣的
傷心就一定 不過而家跟住情緒走啦 體驗下

過多幾年 麻木左 你會反而諷刺地發現
可以對一件往事有感受 原來係何其珍貴既事

仲介意咪即係未放得低

希望你都好快遇到個啱嘅啦
啱呀
最緊要開心

單身就享受吓單身先
之後幾十年就唔係單身㗎喇

諗定有邊度想去

愛情要來的時候擋也擋不住

過來人， 幾年後會好番， 識過第2個
堅強d
man up
人生有好多事等你去做
建立自己ge事業/學業，興趣
送首歌比你

做朋友？咪呃自己啦

巴打過來人啊
過左成年都未釋懷
不過算啦 太強求真係只會令自己辛苦
學會放低啦
共勉之

嘩 咁賤嘅 畀帽你仲要用係你唔好嘅理由嚟同你分手
如果當真可能真係會不停諗係咪自己問題一直內疚落去

好彩你發現真相

啱啱分無耐
成日都好撚想喊
自己一個人靜落嚟就好撚sad
唔知仲要維持幾耐

分手話繼續做朋友
係每對情侶分手個陣都會講嘅說話
但有幾多對真係可以做返朋友
除非真係雙方都對對方無哂感覺

如果其中一方仲有感覺嘅話
佢只會做出一啲超越「朋友」應該做嘅嘢
然後另一方就會變得討厭你
跟住朋友都無得做

過來人表示
幾愛一個人都好
一但佢變咗心 你再做咩都無用㗎啦

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

I know that feel bro
自殺傾向 成日坐係天台邊 反而覺得冇咁攰

明嘅 我果陣都係幾個月冇教好訓
做咩都可以諗到佢
好彩有今次運動比我做個寄託先可以令自己分下心 但到依家都係會成日諗起佢
不過time will heal呢句係真嘅
加油啦巴打 搵啲野做增值下自己等自己有個寄託會冇咁辛苦

都唔係㗎
有好多人都會選擇完全斷絕

共勉之
Life must go on
唔好死

我三年嚟都放唔低佢，覺得佢一直嬲緊我
唯有搵返佢等大家都放低以前嘅事
無搵佢純粹係因為太多年無接觸，唔係好啱傾

我都係咁 我都係啱啱分 都係你咁諗 我一樣嘢都無轉 銀包 電話仲係我地既合照 房同office 都係 連隻錶都係
我每一日都非常非常十分掛住 一靜落嚟就會諗返
所以我就嘗試令自己忙啲辛苦啲
不停不停做work out 跑步 辛苦到自己無得諗 操到自己成身都勁痛 每日都係 7日都操
只希望辛苦一排 個人可以無再咁辛苦 唔會再諗

不了

分手仲做到朋友，一係未愛夠，一係未愛過

no contact rule都唔識？

巴打，愛過真係做唔返朋友
反而做過愛，彼此無愛過，仲做到好朋友

分咗手傾電話？仲要傾成晚？

分左手差唔多十年，而家仲係好朋友
都成日出黎見面，但其實由頭到尾都放唔低佢

電話啲wallpaper轉咗 唔想成日見住
但電話password、銀包啲相、airpods個名、fb ig gmail密碼
全部唔捨得轉/收埋

其實我都知道係應該轉 啱架 係要轉架
但我做唔到

幫你推上熱門比佢睇

我都唔知算唔算做緊朋友
每日都有Whatsapp ig傾下計，但唔會見面

有種「老死不相往來，永遠都見唔到佢個樣」嘅感覺。有少少可惜，因為仲有好多野來唔切同佢講

雖然係咁，但有得同佢傾下計都心滿意足。見佢搵到個好人都替佢開心，希望我都盡快搵到個好人

原來咁多人都陪我一齊分手
大家加油

on9 po 拉

唉 我之前都分左手
又係話做番朋友 但分手後一句都冇wts 過
我都唔知以後會唔會都係咁
雖然都係好聚好散 我都覺得如果早有一日會分手 咁已經係一個好好嘅結果
有d 嘢 可能注定要埋係心入面 唔再攞番出黎 雖然好sad 但都係有呢d遺憾 先可以令下一段感情更好

最痛苦的總會過去，裝啲交友App Flirt下女，去做下Gym操大隻啲，裝備下自己又可以分心。

過來人上

我可以呀
十幾年前日日中出, 但佢去咗外國愈黎愈淡分咗手
今時今日仲係好朋友日日TEXT

痴線 無可能做到
因為你未放低
無可能做住朋友咁放低嫁 醒吓啦

嘩巴打真係唔好做傻事
萬一佢有日搵返你呢？
你死咗嘅話就乜都冇架喇

分咗手兩星期
一直都當佢係老婆咁看待
好多重要決定都會問佢意見
為佢犧牲同改變好多
一諗起佢會同第二個男仔一齊 再搞野
再組織一個新嘅家庭
而我已經唔會再出現

好痛 好辛苦

我都一路單機緊
佢間唔中先覆一句

真正愛過係唔會做得返朋友

一齊撐住

咪咁啦
有句老土野好老土不過好中
你唔想人哋拒絕你嘅最好方法就係拒絕咗人先
原本你如果拒絕呢個可能性先
將來個主動權仲係你度
而家mola

做好自己搵多d錢等條女後悔 有錢要佢做你隻奴都仲得tim啦呢挺女人

[url]大家都有啦，但大家都未試過係對方面前提過對方男女朋友既事，明知佢係約左佢男友佢都會話約左friend[/url]

分手做乜撚野朋友on99

依家同ex做緊朋友 真無一日開心過

越愛嘅人越無可能做返朋友

散咗 知道應該斬纜
但又覺得冇咗個曾經交心嘅人 好可惜 15 16

老老柒柒 散左就係散左 再喺返埋一齊八成都會因為同一個原因散 由得佢啦

我都唔想佢咁絕
其實佢都已經好好
佢知我會難接受

唔會做唔到
信我
樓上有個comment講得好好
你未遇下一個之前實諗我再遇唔到下一個㗎
結果咪又遇下一個
信我，我明會辛苦，不過捱得過你又會對下一個更好更知點對佢，真㗎

如果分手原因唔係咩大錯，不如比啲時間、空間雙方
呢段時間好好充實自己，過一排再聯絡或者可以搵番個感覺呢。

利申：分手3個月，做到朋友，但同以前根本兩樣野，感覺冷面貼熱屁股，今日講左斷絕聯絡一排。我信我係為復合鋪緊路

所以我分得話斬就斬
你話事呀家下
起碼攞個尾彩

上咁熱門啦

仲會做朋友 一係就係為復合 一係就係做sp
曾經咁close既人 退一步變朋友好怪

屌 以為自己打 一模一樣

佢都捨得唔要你
你點解要唔捨得佢
你習慣咗佢姐

Me too...
已經講到佢地都攰了

走投無路 去揾算命佬幫我睇下 當買個心安
點知連算命佬都唔肯幫我批 屌 有錢都唔賺
話一早知結果嘅嘢 批嚟都冇用

個人好似痴撚咗線咁 甚至諗過去佢公司到偷望佢一眼 真係一眼就夠 成個痴漢咁撚樣
感覺生活好似行屍走肉咁
做咩都冇意義
做運動係為咗佢 唔做亦係為咗佢

咁留個Tg俾我，我地詳談。

時間是最好的解藥呀巴打
依家頹翻幾個月係正常
過多一年半載又係一條好漢

同意 同埋大家真係要擺得低過去...
不過如果係hurt咗是但一方 真係無可能
不如面對現實 畫清界線做陌生人好過

利申ex中意周圍溝女 俾過太多機會
最後真係頂唔順分手
仲問我可唔可以做朋友 將來有機發展翻
想試哂全世界啲女
都攬定個人做水泡 都唔洗畫公仔畫出腸
On9

sorry巴打唔好怪我直接屌醒你
分咗手係冇可能做返朋友嘅
唔使自己呃自己
做男人最忌做到死狗咁款
move the fuck on
係咁多

無用㗎
其中一方一定有條刺
我先唔講佢
比你復合到
你夠唔夠膽講第二次可以一世？
佢講得第一次分手
第二次對佢嚟講難度更低，掙扎更少

啱呀

真係放唔低嘅話
好好增值同充實自己
亦都比啲空間對方
過多一年半載你真係仲好愛佢的話再追返都未遲
追唔返都唔緊要
你都已經有成長 吸引力已經今非昔比
下個就自然會更好

咪係囉
R frd托咩
我大把frd

我係相反...對方以為我帽佢 但其實只係戲劇化般嘅誤會
個算命佬聽到就話信任冇咗就係冇咗 一聽就知冇結果
當我願意剖開自己個心畀佢睇 爭在未切腹 以示清白嘅時候
佢已經唔肯睇了
怪就怪自己on9

分咗手就算好彩畀你哋喺返埋一齊你哋心入面點都會有條刺
結果都係會再分多次手
不如傷心多一排就重新出發啦
講真 朋友咋嘛 又唔係無
唔駛咁執著同佢做朋友嘅

人生若只如初見

分咗手仲做到朋友
一係就從來都冇愛過
一係就仲愛着大家

俾啲時間啦 兩年後或者時間嘅洗禮
總會有機會傾吓計或者食餐飯
如果冇緣份嘅 大家都有另一半
咁就祝福人哋啦
係你嘅就點樣都會係你 整定嘅

要無朋友到咩地步先會搵ex做frd咁低能..

好難㗎，都無乜謂啦，加油巴打

巴打加油
我都分咗手無耐
明明早一個星期仲係情侶 但依家就唔會再出現係大家生命中 呢種感覺真係好難接受

巴打，我都係過來人
五年來一直放唔低佢
但時間真係可以沖淡一切
當我習慣咗單身嘅時候
就遇到而家嘅女朋友
一拍就拍左三年
向前看啦 巴打

佢唔享受同你相處既時候咪不停折磨你囉
唔一定係你做錯架。
簡單d一齊既時間眼中都未必有你，分開又做咩朋友？
愛係表達互相尊重其中一環。下個更好

點解分手

唔會做到朋友架啦放過大家

有新一個
自然慢慢放低
可能都會不定時睇下佢近況
但已經唔再係當初個種留戀
只係一笑置之

真正結束咗段感情 唉好撚sad

有時候，對你狠心已經係佢最後可以為你做嘅野

以為自己開post每晚都訓唔到
以前同居過一排，最近仲要日日摺係屋企，打個衣櫃空蕩蕩，完全平伏唔到

你要學識一樣野，有d人係你生命中既過客，
失去曾經咁親密既人，適應唔到係好正常。
唔好諗點解佢咁講，
因為唔想一齊既時候咩都會講。

做唔到朋友，其實對大家係最好。
你唔會辛苦，佢又唔會辛苦。
執著只會令自己痛苦。

做人有開心有痛苦先會完整。
加油ching 時間會慢慢治癒你

何時我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

加油...
我都面對緊

懷念用心就夠
做乜Q朋友 折磨自己

試過做朋友 變左炮友再聽佢講識到新女友
再之後幫佢解決感情問題
最後斷聯

無架 ex做朋友都係睇運
岩緣份咪做返fd
唔岩咪算9數
唔好咁執著囉

I know that feel bro
我同我ex分咗手兩年，我一直都想同佢做返朋友甚至再一次做男女朋友，早幾日膽粗粗搵番佢，都只係傾到幾句計

same,方便tg?

過來人btw巴打加油

巴打 睇哂佢

[唔好lur地] If you are nothing without the suit

失戀嘅同我死入嚟！！！

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

我都岩岩分手 學緊self love

過來人話你知
其實你愈唔理佢 愈決絕
要表現出你無佢一樣生活得好好
佢可能某一刻諗起你嘅好或者見你正咗
就自然搵返你
（不過到時可能你已經唔在乎甚至有下一任）
但你不停喺佢身邊係人都唔稀罕啦
不過狠心斬斷佢
唔好諗之後有無機會都好
你當呢一刻為自己而活而唔係佢
你要知道你仲有選擇
要愛自己先值得人愛啊
共勉之

好難面對現實

愛過深先做唔成朋友
除非你仆街

巴打 只要有時間一定做得翻朋友
以前分咗手之後都隔咗一兩年先做翻朋友
慢慢開始就fd翻
到宜家過咗第5年我哋終於一齊翻
我哋一齊翻之後係到回味緊以前發生過嘅事
好sweet

嘩
好勵志
但你地中間各自有無拍拖？

放過人放過自己啦
唔好叫咁多春

掟煲唔掟蓋 得閒做下愛？
分左手就算啦 你點樣死纏難打都無用
留番D尊嚴俾自己啦

有尊嚴D ！唔該💪💪💪💪

我分咗手一個月 但係我都仲好掛住佢 好緊張佢 雖然我知自己已經冇任何資格去在乎佢 但係真係好難唔睇佢任何野

佢講得咁難聽都係為左你走想你死心

加啊啊！

佢放棄得你，已經唔使太在乎佢

種感覺生不如死，你好重視佢，但佢就表現到唔嗲唔吊，當佢覆你一句message,回憶即刻湧現晒出嚟，有開心，亦有唔開心，當你想覆佢下一句既時候，佢就覆番你一句當你只係朋友，果下真係好心痛，我經歷左半年，最終都等到佢番黎，希望你撐到落去,加油，勿氣餒

曾經既我地好好 亦都係和平分手
even我同佢屋企人仲keep住有聯絡會上佢屋企食飯
但我同佢既關係就越黎越差
由keep住互fol private去到依加都無fol大家
我知我咁諗好傻
但我仲會希望有一日可以同佢做翻朋友
不過我諗會係好多年之後既事luuu

上左熱門，會見到了

推咗上熱門咁佢咪睇到...

以過來人話你知
好快覺得自己而家好柒

你宜家揾佢都冇用 分完手短期內都唔會想同ex做番朋友
之前見過大部分人都係要差唔多過左兩年後開始慢慢接受到同ex做朋友
當然有d人需要更長時間
又或者有d人既諗法就係無論過左幾耐都一定唔會同ex做番朋友
我身邊都有frd同ex做得番普通朋友 但都係隔左兩三年之後既事
同埋前提係一定要和平分手先有機會

明你
當年個ex話分手後可以做最好嘅朋友
話以第二個身分一路陪我
拖拖拉拉咗幾個月
我班主任見到我咁都叫佢唔好再拖拉
個時真係好傷心
係傷心到有人講起佢個名我個心就會吊住吊住
問我同佢既野or自己諗起就一定會喊
係好自然咁喊到收唔到聲

髒了便 洗一洗 你還年紀細
從沒眼淚與污泥 沒法可清洗
心痛便 剪一剪 那條情感線
無謂縛著掛牽 要看前面

做得返朋友都係呃人嘅，唔憎你都唔會分手
放過自己 放過人地

若干年後睇返，你會覺得自己好傻。

分手唔係唔可以做朋友，但首先要雙方都對大家冇愛意，但就咁睇你段字，就知冇可能。

唔好怪我直接講，你話自己改變心境根本就自欺欺人，點解唔放手放過自己？勉強做朋友仲辛苦，人地叫人唔好搵佢，代表佢都覺得你煩喇。明未呀？仲期望佢會睇到呢段文字？我諗你根本放唔低，仲想做朋友，痴心妄想就有。

我知難接受，冇話冇左邊個唔得，做下其他野，訓下，食下，時間一過就冇事，太上心辛苦嘅只有你一個，唔好咁傻。唔好搞到自己咁冇自尊喇巴打，活得更精彩先係你要做嘅事。

唔通同你做SP 咩

初戀四個月 過咗3年幾到而家都未完全放得低
點睇

唔做朋友可以做SP, 帽佢條新仔

Me2 雖然對佢冇乜嘢 但女人一分手 就好絕情

我同樓主你調翻轉

其實女人好撚醒 佢feel到你未放得低佢咪同你斷交
其實佢都係為你好 你成日同佢接觸你點放低佢 倒不如大家冷靜一排 之後再睇下同唔同到佢做fd

利申: 依家仲同ex有講有笑

真係斬纜個種失去人生意義嘅感覺

半年拖，兩年

曾經有段時間好掛住佢，之後好憎佢
到近排又開始掛住佢...

分左手唔好搞咁多野，
堅決分得手多數都係死心/有新歡。
前者無謂強求，後者的話發現左盞自己傷心。

分手仲想做朋友個d
唔好搵下個拍啦
你無資格

拉

講真話 做朋友係呃自己
係咪缺朋友到咁
放過自己，遠離佢先係正確方法

邊個咁賤將個post由感情台pish 到熱門

如果係已經理解左大家，咁分開其實不過只係落花流水啫

我都係 block哂我 和平分手

呢一刻做唔到
唔代表將來做唔到
要將感情轉移先可以放低一段感情
繼續聯絡只會不停喚起導致分手嘅回憶
俾時間同空間大家去重整個心啦

無諗過自己都會有係感情台取暖嘅一日
第一次感受到咩叫愛
long d 佢嚟搵我個陣佢坦白同我講佢同前度contact 返，仲單獨見，佢同我講佢唔鍾意前度，但無否認對方對佢仲有感覺
過咗無耐佢對我變得冷淡 精神壓力大到發夢都見到佢出軌
到我到去搵佢時，佢話佢鍾意咗第二個
但否認係佢前度

佢話我唔 move on ，話佢已經move on ，咁係因為佢同前度熟返
只有我一個人原地踏步
睇完呢個post 希望自己都可以努力到

傻豬

到你唔再愛佢個陣 就真係做到朋友啦

分左手就算尻數啦
死纏爛打，話要做返朋友其實好肉酸

我初戀就係死纏爛打，嘔心到爆
之後就學識左，分手之後嘔好搞咁多野
忍一段時間又係一條好漢
唔開心個段時間最多叫下春

你好缺朋友 ？點解一定要同ex返朋友

真
咁狠係因為深愛過

你一日抱住個期望，一日都會唔開心
因為你既期望得唔到滿足。

所以唔好抱有期望，你先會唔辛苦。
期望放係第二個人身上，
諗下自己搵第二個點樣既人仲好

經歷緊失戀，仲要啱啱先講分手
內心仲有一點點希望佢會挽留我，但相信佢不會了，唔想再俾希望俾自己。
原來互相中意大家都會分開，有緣無份，心好痛，好想一覺瞓永遠都唔醒。

真
女人feel到你放低未
未放低就唔會做fd

Too long didnt read

男女哪有純友誼 唔好玩啦
做fd係個笑話
明明就係等對方比機會自己

除非你條道德底線克制到自己
9成都克制唔到，
男同女之間只有互相吸引
唔吸引唔會接近對方。

其實過幾年睇返真係唔係 d 乜野

係呀，啲女人真係可以好絕。

做狠啲，令自己憎佢，會舒服啲，最後搞啲嘢令到大家返唔到轉頭

俾人block撚曬wtsapp ig fb tg, 相識一場，算係和平分手，最後竟然變成咁

你係巴？

其實講真，點先算和平分手

好快就無事，我拍咗三年幾既初戀，都係分咗三個月，頭兩個月都係日日喊，到今個月無乜點喊了，已經轉變成晚晚失眠

不如算尻數啦

巴打 等自己休息下啦

好多人都經歷過，初時係好痛，但下個會更好。

佢就係知你對佢仲有野，利用緊你
做男人拎返少少尊嚴

拎啲時間改善自己，活得比佢好
當你有新女，你再回頭諗返你呢刻做埋晒啲無謂野係好on9

互相都仲好care大家 但係大家都有另一半了 見過一次之後就知根本做唔番朋友

一分左手就覺得ex好煩
揾or覆ex都係因為想用黎攝時間
我認我pk 但係耐何我天生就係咁無情
冇試過留戀任何人
做番朋友就真係咪搞啦 麻鬼煩

人地唔Show你就咪鬼中個頭埋去又自作多情
日日煩住對方又千字文又相又剩
煩到甩褲
好好move on 下個會更好

同你一樣⋯⋯好難受⋯⋯

係你嘅 就算你走咗 兜兜轉轉都會翻嚟你身邊
唔係你嘅 你死都要留喺到都係會走

你可以呢世都唔放低 一直望住呢條刺 一直痛
你可以扮放低 扮睇唔到呢條刺 扮唔痛

但你亦可以慢慢放低 慢慢抆走呢條刺
你永遠唔會知道要花幾耐時間先抆得走
但你亦都唔會知道中途會唔會有一個咁嘅人
願意同你一齊慢慢抆走呢條刺

就算抆完條刺之後 只有自己一個
但已經好好咁面對咗呢段感情 對得住自己
無結果嘅感情 亦無遺憾了

過來人。

通常無鍾意過佢先做到朋友

唔會做到朋友
比盡一個月就開始淡忘，呢個時間搵下野做，睇書又好咩都好，分散注意力好快起返身

我而家連發夢都見到佢話佢唔鍾意我
已經一個月...明明佢對我好衰，一齊個陣都成日整喊我
但只會諗起同佢一齊開心嘅回憶
憎佢唔落

廢柴

諗起熊仔頭條舊片
「其實分手就分手啦
唔好再搞咁多野啦
一係你唔好搵我
一係你唔好再理我啦」

過一排你就會唔記得

原本由朋友變成情侶，係最可惜
分咗手，連朋友都冇得做

幫你推上去等佢見到

有心斷聯唔需要斷contact

講得好好

搵啲野做
做下運動，行下山，睇下戲（一個人）

搵啲野做，自然唔會諗住佢

Same.Facebook都block左我

他日蒼老 坐係陽夕同老伴講返舊時 咁點解唔可以同返舊人傾返往事
都係一種興味

睇黎你知但係唔做
而我係覺得可以但世人覺得唔可以

我都係分左3個月
最近肺炎都有出街照跑步
睇戲就揀早場無人既場次
係屋企都可以做gym，做有氧運動
試下做運動做3個月，真係有效果

呢個時段要搵啲野麻醉下自己

過多一排 你會發現 自己曾經on9過🤣

切記，狠狠地離去，不要留戀。
若然因互相了解對方而且一世不合係必然，冇磨合嘅可能，咁為咗雙方好而離去亦不失為一件好事。

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

同每個ex分手都做唔到朋友
亦無想去做朋友
佢搵我同我講生日快樂 覆都唔覆佢

做唔返朋友咖啦
曾經係自己身邊嘅人，最親密嘅人，變成陌路人

如果你唔係死纏爛打 或者之後都有機復合

如想見卻不可以再遇
分開不等於思念中斷

呢度好多巴打覺得做唔到朋友

想搭單問下，其實唔算分手，只係互有好感但冇一齊，中間嗌過交斷過聯絡，直到最近又日日傾番計，代表啲咩

係咪仲有好感喺度

可以。
都係個句，真正放低既時候，
你唔會去考慮做唔做朋友呢回事，一切隨緣
做人做到咁上下，
從每一個字都感受到對方放低未。
你感受到就同佢回味過去吧。

墨b

男人叫春咁，係女都覺得你煩～

唔叫春同叫春，結果都係一樣。

做唔返朋友嫁，有d 野發生左之後係唔可以再嘻嘻哈哈咁相處，我都經歷左好多年

點解要死纏爛打呀

真心 我都係遇到呢個情況
我唔明點解話分就分 真心好難受
拍拖時間雖然唔長 但係經歷既野卻好多
我真係好唔想無左佢
見佢分左手好開心 日日都有唔同活動
相反我變得更頹廢...
口講大家做返朋友，但我真係放唔低佢
又唔敢去搵佢，只可以默默地留意佢ig story
好想做d野改變呢個局面 追返佢
但係真係唔知點做

絲打你初戀？ 分手最大原因係咩？

Same way

分手後得一樣野要做
dont give a shit

你見佢活得好精彩，你咪搵啲野做活得更精彩
你要比佢知，你無左佢係no big deal

同佢分咗手幾日到
一齊嘅日子都未夠一個月 但唔知點解同佢相處嗰種開心嘅感覺揮之不去
分手原因就係話大家唔夾 我成日po同佢嘅嘢令佢有壓力
其實諗返轉頭我都只係好投入嘅大家段關係度啫⋯
佢話我冇咩改過⋯ 其實佢同我講完第二日先開始冷淡
仲要唔係正面話我⋯
如果真係中意我 想同我行耐啲 係咪會正面話我
同埋⋯
喺依段日子入面我都包容佢好多，
佢有時脾氣燥我都體諒佢，佢生活習慣我都包容佢
但偏偏佢就唔可以包容我體諒我。
我真係好想淨係記得你唔好嘅嘢而唔係我哋之間開心嘅嘢呀
然後大家都冇block任何嘢
對方話都係做返朋友好啲。

乜真係做到朋友咩？

講到尾咪又係唔愛。

所以話當大家步伐唔一致既時候，
就會分手，呢種就係緣盡。

一齊既時候就係一齊行同一條路
個步伐唔一致，自然會分手。

唔好執著要追番佢呢件事。
真愛係會回頭，唔愛你拉都拉唔到

唔夠一個月都叫拍拖
唔怪得啲人可以A380

佢好明顯唔鍾意你，純粹想搵人陪下
當有第二個更好，就唔理你

Cls 以為自己開咗po....
雖然成日口裏說不 激嬲我 唔要我
但我都好想係佢身邊
最後佢送咗首歌比我 要我當冇識過 唔好再岀現
但我做唔到 心入面永遠會有個特別位留比佢
唉好掛住佢 但係我嘅岀現 只會令佢辛苦
好似我消失 佢會比較開心
唔敢搵佢 有時掛住 會偷偷睇下佢有冇online
然後自己收皮 希望佢過得好

相識一個月
到拍拖
點知拍一星期就散左
變返陌路人

共勉之
前排都分左
我無死纏難打嘅勇氣，因為佢一話要分手個下就講得好絕好難聽，feel到佢唔打算俾機會我，所以我約佢出嚟其實都打定輸數，當係見最後一面。
個次見佢，佢嘅眼神，語氣，都睇得出佢好憎我覺得我好煩厭，好似心諗你條撚樣快快趣講完俾我走啦，甚至我未講哂佢就起身話要返屋企了

女人就係咁絕情，我都有怨點解佢唔俾機會我，點解可以話分就分，點解最後一次見面都唔可以好嚟好去。但諗深一層咁未嘗唔係好事嚟嘅，我無勇氣做醜人所以佢先做哩個角色，如果俾俾假希望我，繼續拖泥帶水可能會更加辛苦，
不過真係好撚掛住佢
sor for 1999

在想通的過程中，你將會學習。

EX用一堆好難聽嘅說話同我分手
轉個頭就話做朋友可能會對大家好啲
明明我係被分手嗰個hurt到一個點
但EX會間唔中搵下我 而我一直忍住唔彩佢
好想知佢究竟想點
點解會覺得同前度做朋友無問題
此終一齊嘅時間一年都無 唔算好了解對方
完全無理由再去留係大家身邊

分手之後每日喊完都同自己講訓醒又係新一日，每日放低一啲好快就會放低哂，都呃9人嘅，每日係就係放低啲，但隔幾日又拎番起哂，講撚咗2年都嚟都未放得低

做好自己搵多d錢等條仔後悔 有錢要佢做你隻奴都仲得tim啦呢挺男人

同個Ex拍左兩年拖，最後我講分手，對方係唔番工唔搵工勁懶又洗我錢，其實真係都好愛佢，但頂左兩年真係頂唔順，好多心淡野 分手後佢話做朋友，我心裡面都想既，所以都有keep住whatsapp同得閒食個飯。尼段關係維持左兩個月左右，每一次見面我都有想同佢復合既念頭，最後佢開口想一齊返，我都應承左。

但最後我發現原來佢同我分手後一個月已經溝左另一個女仔，而我做左佢地段關係既第三者 我真係想像唔到同我搞完野，隔兩日又同尼個女仔搞野 一開始我真係放唔低，喊左好耐，做左好多傷害自己既野最後我真係斬欖時問佢點解要咁對我，佢話想報復⋯⋯我簡直覺得同佢一齊尼兩年佢根本無愛過我，真係愛你變成恨你

假若下次再分手，再同我講做朋友，真係不了

加油啊樓主，我半年都未放得低

近排鍾意咗聽JUDE嘅零分，入面d歌詞好中

你都加油呀，半年其實好短，我兩年都未放低

零分正，我都日日loop
鐘意你就滿分，唔鐘意你除咗零分⋯
仲可以負分

由滿分減至零分係好易嘅事
但由零分加返上滿分就好難

Ching睇得咁開

唔係一鳩樣，係仲衰，本身分手之後del哂fb ig，點知早幾日唔知黐咗咩線follow返佢ig，呢幾日就係咁諗好想同佢一齊番，想佢係有困難時可以係身邊陪住佢

但我ex係我心入面，就算幾唔鍾意佢某d嘢，都從來無減到零分

其實會分開 都係佢覺得依家嘅你唔夠好或者係某方面滿足唔到佢
你乜都無改過就又返返去 佢憑咩會同返你一齊呢

當然我唔係話你一定要改變自己去就佢 問題係你依家都仲想同返佢一齊咁你都要有改變先得

你依家要做嘅就係遠離感情台 叫春叫得多都傷身 執下自己 如果佢話你幼稚嘅咪學下點樣待人處事圓滑啲 肥嘅咪做下運動

最緊要係搵個目標俾自己做下 唔好成日放空亂諗野鑽牛角尖 到你覺得自己改變左ready好晒嘅時候 我相信你都已經ready左去接受下一個會真心愛你嘅人
唔好要佢同埋你自己等得咁耐啦 加油

可能真係隔咗兩年太耐
明白只係我單方面想一齊番
係佢眼中，已經一早放低咗我，重新出發
只有我一個人原地踏步

會做得返朋友ga，但要隔一排囉
大家斷絕來往一段時間先啦，分開愛情同友情先

Sor，唔記得p牌睇唔到加密

恭喜哂
我都好想可以同我初戀ex一齊翻

分左手做嘜春朋友
你好缺朋友咩
move on 啦
有呢d 朋友對下任仲唔公平
根本就唔需要呢d 朋友

搞到我有啲想摸下樓主粒lin

放手 放開所有啊 ching

六盒。。。六盒可以做到好多嘢

仲有咩方法

呢啲叫痴情呀，唔係癡線

起埋一齊係兩個人既決定，分手係一個人既決定

其實我心知根本上無可能，只係唔肯死心
早排佢屋企人有事，我wthatsapp佢講咗句
”I’m always here for you”
佢只係覆咗我一個thanks
都知其實想一齊番只係自己奢望

你點知佢一早放低咗你

我都想好似你咁

言語間同埋係啲共同朋友聽返嚟已經知

I see..我搵都唔敢搵翻佢

我都係隔咗兩年先扚起心肝搵翻佢
結果。。。

收皮啦 做乜柒朋友
做得朋友只係搵藉口接近佢
唔撚鍾意你咪算囉 咁多靚女好性格好身材
手足 你太年輕

掛住佢係我唯一堅持得最耐既一件事

兩年真係太耐喇我覺得

我諗係一樣唔洗努力都做到既事
忘記一個人先需要

加油呀

果時同ex都係咁，之後搞到我好傷，變左唔太識愛人，後來佢又搞番我，但我已經永遠都唔再愛佢

就算係兩個人同意分手，我都唔覺得可以真正做返朋友

我曾經聯絡失聯再聯絡 糾纏左成年幾
最後都係變陌路人
我諗我個人聯絡既原因 好大原因都係唔捨得
依家放低左就知道 好老套咁講 過去既就佢過去啦
佢將來係點 反正都無你份 倒不如努力行自己既路

但真係會令到自己更加辛苦，思念成疾

分手本來佢話做返朋友，一個月後block哂而家已經兩個月...好辛苦好掛住佢

根本就係無可能既事，就好似今日見到佢story話自己整親，好想叫佢小心啲唔好再咁大頭蝦，想關心佢都會停咗係到，諗緊咁搵佢會唔會又勾翻起啲唔開心既事，最後打消咗呢個念頭

呢樣又真。。

因為你未放得低，對住普通朋友你都唔會咁關心佢有冇整親

但喺雙方都放低咗嘅情況下，做朋友都會好尷尬，始終已經有過情侶嘅親密

唉

分手後一定有好多幻想，我依家只想永世都唔好有交集

其實我到依家都好好奇佢同另一伴過成點
佢係上年都有搵過我一次，好似係有野想同我講，但我冇理到佢
如果再見面都唔知打唔打招呼好
唔知咁叫放底左未

認同

佢有另一伴好耐, 係好奇佢呢個選擇, 依家談婚論嫁未, 過得好唔好
我依家就過得好好既, 所以當佢搵返我時我冇理佢

好撚認同，分左手仲纏住人，你根本最鐘意既係你自己，冇撚諗過人地感受

樓主好傻

嗰陣真係唔識諗，覺得佢重要到唔可以失去，其實越煩對方只會越喺對方心目中扣分，而且係可以去到負分

同佢斷聯咗兩個月，最近又開始日日傾番計，好想畀佢感受到我已經改過。不過都係忽冷忽熱咁，要提住自已唔可以咁上心，呢啲嘢要有耐性。

屌咁撚似我 係咪同一條仔黎😂咁你依家點 放低未

世上賤人何其多
有新戀情啦
而家男朋友好專一 好錫我 乜都擺我喺第一位
好到有時我反而擔心 自己付出唔到咁多俾佢..
所以真係永遠都唔好懷疑呢個世界嘅可能性
冇咗呢個唔代表乜都無
更多嘅可能係 搵到一個更加適合自己嘅人

我依加唔敢再contact佢了，我驚會block埋我

因為夢境同現實永遠相反

我成日都同個天講，如果可以，一係就比我訓翻覺好既，呢幾個月都失眠訓得勁差，一係就唔好比我醒，係個夢到開開心心。有次發夢見到佢訓係我隔離，場景係我張床，佢叫我錫佢一啖，錫完之後我醒咗，原來啲眼淚已經整濕哂成個枕頭

咁唔好再同佢做朋友，繼續落去只會令你停留過去

呢啲睇機緣，我都係傷害過人，斷聯咗兩個月

中間寫過張卡向對方道歉，其實都打定輸數 不過好似上面咁講，我都係因為一個契機先聯絡番，而家叫做變番日日有keep住chat

但我覺得距離始終唔及以前，我都係當重新嚟過

點解佢會肯返嚟

On9 la
快d走返出黎
下個更可愛

拍咗幾耐

正常就係因為放唔低所以先至做唔成朋友。做到朋友就姐係自己冇真正愛過 。

都係偶然，詳細費事講，大概係喺佢需要嗰陣幫咗佢一個忙，佢嗰刻都好感激。

之後佢有影下近況啲相畀我睇，整嘢食之類，咁我又同佢傾下，我呢排困喺屋企都有煮嘅，咪順便交流下咁 但一開始都唔係日日傾。咁中間自己都有調整下心態，以前就係逼得佢太緊，自己又太在意，搞到佢好大壓力。所以我都冇成日搵佢，就算搵佢都唔會一定要佢覆咁。

就係越唔在意嘅時候，感覺佢就好似返番以前咁。上個禮拜突然之間會講我知佢屋企附近發生嘅嘢，知道我嗰區有確診又會叫我小心咁，又會開下我玩笑，仲要日日都一定會傾一兩句咁。不過而家都係忽冷忽熱，有時我熱情少少佢又好似冇咩反應咁，雖然初初識佢都係咁，係呢點比較諗唔通囉，唔係好知佢對自己仲有冇感覺 所以我都係當一切由頭嚟過㗎咋

same here

我幻想都唔敢

前幾日ex搵番我話做朋友
問佢答唔係中意我，我好嬲屌佢但黎個時候佢又問男友嘅基本條件，佢話冇女冇心儀女仔，係咪試探緊我

難講 上面都有提，時冷時熱囉

熱起上嚟可以開我玩笑，可以半夜send張相畀我睇佢home office趕嘢趕到三更；冷起上嚟講多幾句就冇reply

不過初初識佢都係咁，某程度我以前冇咩安全感同畀壓力佢都係因為呢個原因

差唔多一個星期前開始每日有嘢傾，成個感覺好似由頭識過佢咁，不過其實叫做多啲野講係第一日，之後係每日有段時間傾少少咁

但其實肯share自己嘢俾你 都叫有意開話題啦

如果冇扑過野大家放低曬會唔會尷尬
eex明知尷尬都搵我做朋友
我屌7佢咁耐都仲咁幼稚佢都冇blk我
仲話，”原來我一直都係咁”

真係好撚痛
好辛苦

所以想都唔好想了

好撚想喊 岩岩先分手 完全唔想再中意人 點做得反朋友大佬 難聽過粗口 唔通第時[/left]結婚叫佢黎

加油巴打
我諗我都就散
唔敢想像你經歷緊啲咩
我我心入邊都好驚

我果陣都係 根本傷心都個人唔識喊 仲要扮無事 笑住咁走 一係又問我仲有無機會
咪on9 乜你周圍溝女 分手唔撚係你想要既結果咩扮哂受害人 bullshit

我見佢成日direct女 日日勁遲先覆機玩消失 異性朋友多到 邊個忍撚到 連分手都話做反朋友 咁你有幾多個朋友都係ex[/left]

想搵多幾個水泡囉 玩夠可以隨時泊岸邊個會咁笨柒 仲未俾人呃夠咩

因為真係太鍾意同太愛，就係傻囉

佢都唔愛你啦，仲點會Care你過得好唔好

It gets better with time. Don't give up on love!

曾經試過 最後發覺係無可能
單方面想做朋友只會將自己放左最cheap既位置
而家少咗個朋友咪又係咁過
無得鬧醒㗎 靠自己有一日叮一聲諗通
加油

真係分左手其中一方唔會想一齊返真係唔好做朋友盞搞

我相信既

分左手真係唔好再同ex做朋友 求下大家

多謝絲打提醒，都唔抱咁多期望了
一嚟每次都係冇咩期望反而個結果好啲，二嚟唔想搞到自己咁cheap

佢依家除咗😂之外就冇再比過其他emoji我，我諗佢應該真係對我無任何留戀

明明有時已經以此自己無感覺
但到某啲時候個腦就變得好復雜
對唔住 我唔想喊㗎
但我真係好唔捨得你
但我唔敢再揾你

可能只係曬命有兵者

真係中意你點會捨得離開你

誰沒有為愛做過傻事

我都曾經試過
由情侶變成佢只係搵我攝時間 想搵人陪先搵我
我都一一接受 只是想留在佢身邊
相信終有一日佢會比我感動到
終有一日會知道我既好

但我等到既係
有一日 佢發現佢寧願自己一個人都唔想我再陪佢
然後就block左我了

分手做朋友冇意思，搵過第二個更好，狠心啲del哂block哂佢啲野仲好，我都徘徊緊喺分手邊緣

點解要做翻朋友？係咪咁缺朋友

可能真係比我打動左掛

呢個情況真係要睇你自己有幾重視呢段感情，佢當初每2-3日就會同我講我地依加關係只係朋友，慢慢講講下我自己都會同佢講我同佢關係只係朋友，慢慢當我開始冇咁關心佢既時候（因為失望左好多次），有次我差不多2日冇搵佢，佢主動打電話比我（當時佢封哂我既電話，我打唔到比佢的）之後就問我點解唔搵佢，我好記得我講左句我好辛苦，我想過番正常人生活，唔想再晚晚失眠，做埋d多餘野，之後佢就話朋友都可以出街食飯睇戲，之後佢真係約我出黎，起初我好想拖佢，但佢唔比，之後睇睇下戲，可能佢都慣左，佢自己無啦啦餵我食野，又捱落我到，到送佢番屋企，我見佢好似唔捨得咁，我攬一攬佢，佢就同我講其實佢呢排都好唔開心，攬完佢就同我講復合了

ching，我想同你講，一段感情係2個人既，當中經歷既唔單止你一個，佢都有份架，你被分手當然好唔開心，但佢都一定唔開心（除非佢比帽你戴啦），你每日都搵佢，不如嘗試下唔好搵佢，等佢主動想搵番你，佢一定都唔慣突然冇左個人關心佢，加油！

有，但好小，一日大概10句內，都係問今日有咩做呀，食左野未果D，有事問得多就比佢強調番依加關係只係朋友

每次都係我，就係一次我冇搵佢2日，變左佢搵番我